大家跟我講一次！！！勇士！！

屌你老母笑撚死人咩

lou will

J出血